\beginsong{Edith}[by={Cornella -- M. Fumai}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D | D | A | A | E- | E- | F# | F#]
\[G | G | D | D | E- | E- | F# | F#]
\endverse

\beginverse
Lei \[B]viene da una valle
che a \[D]Maggio cambia in neve
son \[A]fiori che in Ottobre
a \[E-]Edith danno frutti.
\endverse
\beginchorus
D'e\[D]state lei va in alto
la\[G-]vora in un rifugio
son \[C]giorni messi in fila
nel \[E-]regno, dei di\[F#]rupi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Lei vive quando è stanca
d'inverno sta a Berlino
frequenta Frau Huni
Edith porta del vino.\smallskip
\chordson
Tu \[F]porgile un sorriso
e se il \[A]viso tuo le piace
a\[E-]spettala in segreto
\[B&]quando la notte tace. 
\endverse

\beginverse*\nolyrics\chordson
$\star$ \[D | D | A | A | E- | E- | F# | F#]
~~~~\[G | G | D | D | E- | E- | A | A]
\endverse

\beginchorus
A\[D]spettala di fuori
nel si\[G-]lenzio delle stelle
a\[C]spetta che la luna
acca\[E-]rezzi, la sua \[F#]pelle. 
\endchorus

\beginverse
Aspetta che sia il brivido
di nuvole corsare
a rendere vere immagini
di Edith che compare.\smallskip
Ascolta l'incantesimo
di una donna per la quale
tu pregherai che l'alba
sia lontana come il mare,\smallskip
\chordson
perché \[D]Edith conosce
la leg\[B-]genda di quel Dio
che \[E-]venne sulla terra
e a nes\[A]suno, \[//] disse ad\[$\star$]dio. \[$\star$ D]
\endverse
\endsong
